有無巴絲另一半係歐洲人？

相處落如何？文化差異會唔會好辛苦？eg有無食飯AA?
最好係男方係歐洲人嘅絲解答下